民建聯兩成員到美駐港領事館抗議華府制裁中港官員

周浩鼎批評制裁無聊及瑣碎，美國虛偽及雙重標準，對自己國家安全重視同時，卻對港區國安法落實加以干預，認為中央及特區政府官員會無懼制裁，相信特區政府會研究一切相應的反制措施回應。

無聊及瑣碎但係又走去人地門口吠

佢啲汗都幾撚核突下

無英文?

比梁振英修改查自己個FILE 點計數?

林奠都話一笑置之, 你又抗乜9

但政府話沒有法律效力，做咩咁上心

之前都有幾慢人

依家得兩慢人

闖入去呀嘛

下個就到周浩鼎

件衫...
唉濕撚晒 唉唔撚驚

因為唔識寫，亦唔係俾美國佬睇

行到身水身汗都唔會上twitter架喇 辛苦哂

hehe 得2個
其他人已驚驚

寫英文等陣美領睇得明咪仆街

唔驚下個到佢地喎

無聊嘅野係要走上門屌人唔係走去無視佢
睇唔透

我仲以為係兩成民賤聯黨員，心諗咁重皮請咁多人

幾時到澳洲制裁你

英文都冇

去美領報名制裁?

做咩濕撚晒

阿頂即刻向支國示愛，走去抗議，忠心的狗

2個

睇錯兩成人去

無聊鎖碎 無懼制裁 但係又去人門口兩丁友抗議

美國制裁措施屬於美國內部事務，民建聯不得對別國事務說三道四。民建聯這種野蠻干預別國內政的行為，是不得人心，注定失敗

笑撚左

二慢人

唔係話制裁係光榮黎咩

又話冇用，宜家又抗議

又話毫無意義

行到身水身汗 點知冇人接信

係門口影兩三張相當做左野

“I want to be sanctioned”

又係揀人地放假日子去！

即刻制裁埋你兩個

兩。慢。人

乜今日唔請打倒美帝散工咩？

封信中文既？

好濕下喎佢

干預美國內政、說三道四

成個黨得兩個真心膠

成日都星期六日先去

鼎鼎濕曬啦

其他人驚被制裁 所以冇黎

英文都唔寫